太古純利按年升170%

太古 () 公布截至去年12月底止全年業績，營業額802.89億元，按年升28.7%。純利260.7億元，按年升170% 。每股盈利17.34元(B股:3.47元)。派第二次中期息每股1.1元(B股:22仙)。

去年基本盈利為47.42億元，按年升55%，每股基本盈利為3.15元(B股:0.63元)。 公司指，去年業績因航空部門及海洋服務部門面對艱難的市況而受到影響，而地產及飲料業務表現良好，飲料業務已完成大幅擴展中國內地及美國專營區域的計劃。地產部門是集團基本溢利的最大來源。(ic/t)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2018-03-15 12:09:07

仆街仔你d燃油對沖蝕完未

今年業績算唔算好？